有邊個可以用喉嚨吹"口哨"?

個咀可以唔使郁, 甚至唔使打開

我得

我

你錄音我撚知你個嘴有冇郁咩
留名等高手示範

同個嘴吹會噴曬d氣落支咪架嘛

睇左用喉嚨吹蕭
仲諗住邊個咁把炮

以為講緊[black]BLACK[/black]PINK

我都係